9up：全球股巿會在美國大選前有個極大既調整

但個低位唔會低過熔斷位

信我

到時係最後上車機會

此post 已完

大選前先唔會, 大選前會, TUMP唔撚洗選了
拜登選到就難講

再暴跌就冇工具托市喇
負利率都唔掂

你估trump對家唔做野？

Exactly

唔使打鳩噏都知道你鳩噏開㗎喇屈蛇
又係時候問 千二萬樓契呢

依D市係密食當三番格架啦.
個個月執到幾千蚊已經算幾好.

我住公屋咋

你住咩樓呢

隨時大跌

因為唔覺唔覺

已經師奶學生都買tsla了

牛巿最後瘋狂

做乜好地地12M樓無咗

神要你滅亡

必先令你瘋狂

網上有同無有乜所謂呢

巧橙

最緊要你望下自己現實生活橙唔橙

屌，又係你隻傻閪

比人撚到狗咁又話自己住公屋鳩縮
之前扮大袋嘅意氣風發去左邊

吉倉保平安

侵依家 補緊隻穫... 好難會俾股市大回調，大回調佢就俾拜登不斷攻擊，佢點都會頂埋依兩個月

你講左個重點

大豆侵肯定自己都會沽

唔通直升/橫行到下年咩

金跌返晒我就信

你咁講我放心啦

我係侵就谷埋呢兩個月，選完就free fall, 返去健康水平。

多謝樓主出post,我相信11月前會破30000。破3600甚至3800
納指就唔估啦